全世界幾十個國家的科學家簽名認為病毒來自實驗室！

全世界幾十個國家的科學家站出來簽名說病毒來自實驗室！並聯名發表經過同行評議的文章，發表在病毒類著名期刊雜誌MEDICAO VIROLOGY雜誌上，意義太重大！越來越多的科學家站出來了！

原文

係某國以為吹下吹下
就冇人記得喺佢度爆出嚟

等睇蚑交部：

就算是，拿出證據是咱們的！！！

LM

夠唔夠膽講係來由中國實驗室先
樓上咁快打定飛機

push

支共： 你們在現場嗎？你們不在現場冇發言權！

搵返之前藍絲勞康樂醫生幾年前一篇文章
佢都話所謂專家同藥廠勾結貪污係存在

依家知可能佢唔小心爆左中共秘密
中共控制世衛
自然收買左大量所謂專家
然後寫果篇21學者話病毒非來自天然
都係特登比傳媒段章取義引用
21專家出一句meaningless 既no natural origin is fake new
華文媒體就當係not origin from natural 去釋
然後大量向15億華人宣傳
21專家證明病毒來自天然

太黑暗了

支共匪蟈實驗室

疫情重大學界醜聞，柳葉刀文章數據做假

你有去過武漢嗎？

最大問題係世衛唔敢出聲
真係應該執柒咗佢啦

說三道四

世衛點會得罪老闆

又賴外國勢力

實驗室係咪好易整到唔同既病毒出黎？
咁玩法好易一波又一波

等睇支那聽日搵一百個科學家話病毒自然變種